{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4241&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유 브라운도트-워터파크점"
    },
    "text": "金海長幼地域に位置するブラウンドットホテルは感性と感じを刺激するブティック空間であり、すべての年齢や好みに関係なく好感を得ることができる所です。 ホテルは合わせて40台の駐車施設を保有しており、周辺には金海ロッテウォーターパーク、金海気候変動テーマパーク、長幼文化センター、ロッテマート、釜山金海競馬場などの観光名所があります。 客室の内部は快適で上品な設備で構成されており、朝食はアメリカン朝食またはトッククを選択することができます。 新型コロナウイルス感染症に対する清潔防疫消毒システムを備えており、ネットフリックスや高周波医療機器など、様々な施設を利用することができます。 使い捨て用品を使用して清潔と衛生を維持し、スナックバーでは様々なメニューが楽しめます。 客室では高級寝具類を提供しており、周辺のグルメや観光地情報も備えています。 ホテルは客室バウチャー販売やチェックインピックアップサービスなど様々な特典を提供しており、フロントデスクではビジネスサービスもご利用いただけます。 ブラウンドットホテルはVIP客室も提供しており、人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があるという案内をしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルは金海長幼地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には金海ロッテウォーターパーク、金海気候変動テーマパーク、長幼文化センター、ロッテマート、釜山金海競馬場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部は快適で上品な設備で構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を選べますか？",
            "answer": "朝食はアメリカン朝食またはトッククを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の対策はしていますか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルス感染症に対する清潔防疫消毒システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスや高周波医療機器など、様々な施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "清潔と衛生はどのように保たれていますか？",
            "answer": "ホテルでは使い捨て用品を使用して清潔と衛生を維持しています。"
        },
        {
            "question": "周辺のグルメや観光地情報は提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは周辺のグルメや観光地情報も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルでは客室バウチャー販売やチェックインピックアップサービスなど様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルではVIP客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室の利用人数はいくつまでですか？",
            "answer": "VIP客室の利用人数は通常の客室を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 439
    }
}